求救點追女仔

點算 教我點做啦

我唔會拍拖。。
人地唔想同你拍拖呀。講撚完

但我好中意佢sem1就完啦

我好鐘意你呀 受唔受溝呀

廿歲都未夠

俾佢ig 我我溝一次你睇

No 就唔會變yes

sad but true

其實人地都好明顯唔鐘意你 同埋你都未feel 到又問
衰硬

男人老狗未拍拖前唔好用咁多emoji 戴頭盔
特別係笑喊 icon
一係就認認真真問 一係就唔問追到人地問你

我唔會同你拍拖

明未？

其實各巴打都講得好清楚 我都試過咁比人拒絕
如果你唔想放棄咪堅持下

堅持緊

未有把握真係唔好咁快表白住

諗起有個fd識左條女一日就話鐘意人
仲要兩日後就表白